[突發] NSW天氣非常之好

好想出下街
但係又洗緊衫

邊撚個負評 = 屈係屋企嘅隱青

洗完衫天黑都似

diu 邊lun 個個comment都 負評

爽唔爽

今日天氣幾爽快
不過個款似就落雨